陳笑恥隨時淪為林門鄭氏正苦抗疫不力「祭品」

是撚柒鳩但啦

林鄭冇現身好耐，可能已經被赤共DQ咗

點祭法？
俾人炒仲好啦 可以unun腳番英國退休